# **EXECUTANDO INSTRUÇÕES SQL(Exec)**


Nessa aula é abordado a forma que criar um query e executa-lá.<br>
No próprio código a documentações de cada parte do que está sendo feita.<br><br>


**INFORMATIVO**<br><br>
- Query é uma **DDL** - Código de estrutura

